msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-25 09:50-0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: src/components/Nav.tsx:138
#~ msgid "(connecting...)"
#~ msgstr ""

#: src/pages/DidList.tsx:94
msgid "{didsCount, plural, one {You do not currently have any DID profile. Would you like to create one?} other {You do not currently have any DID profiles. Would you like to create one?}}"
msgstr "{didsCount, plural, one {当前还没有任何DID. 立即创建一个?} other {当前还没有任何DID. 立即创建一个?}}"

#: src/components/Pagination.tsx:134
msgid "{pageSize} items per page"
msgstr ""

#: src/components/Layout.tsx:83
#: src/components/Header.tsx:131
#~ msgid "{peerCount, plural, one {# peer} other {# peers}}"
#~ msgstr "{peerCount, plural, one {# 节点} other {# 节点}}"

#: src/components/Nav.tsx:127
msgid "{peerCount} peers synced"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:479
msgid "{peersToDeleteCount, plural, one {Ban peer temporarily} other {Ban peers temporarily}}"
msgstr "{peersToDeleteCount, plural, one {临时禁用该节点} other {临时禁用该节点}}"

#: src/pages/PeerList.tsx:526
msgid "{peersToDeleteCount, plural, one {Remove Peer} other {Remove Peers}}"
msgstr "{peersToDeleteCount, plural, one {移除节点} other {移除节点}}"

#: src/pages/PeerList.tsx:470
msgid "{peersToDeleteCount, plural, one {This will remove the peer from your connection. If you are currently syncing against this peer, a new one will be used to replace it.} other {This will remove # peers from your connection. If you are currently syncing against these peers, new ones will be used to replace them.}}"
msgstr "{peersToDeleteCount, plural, one {这将移除与该节点的连接. 如果当前正通过此节点进行同步, 将会使用一个新的节点来替换它.} other {这将移除与多个节点的连接。如果当前正在通过这些节点同步，将会使用新的节点替换它们.}}"

#: src/pages/PeerList.tsx:490
msgid "{peersToDeleteCount, plural, one {Will temporarily prevent the peer from being connected to.} other {Will temporarily prevent the peers from being connected to.}}"
msgstr "{peersToDeleteCount, plural, one {将暂时阻止与该节点的连接.} other {将暂时阻止与该节点的连接.}}"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:92
msgid "{selectedCount} selected"
msgstr "已选择 {selectedCount}"

#: src/components/Nav.tsx:137
#~ msgid "{syncedCoins} / {totalCoins} coins synced"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Transactions.tsx:190
#~ msgid "{transactionCreatedCount} created"
#~ msgstr "已创建 {transactionCreatedCount}"

#: src/pages/Transactions.tsx:189
#~ msgid "{transactionSpentCount} coins spent,"
#~ msgstr "已花费硬币 {transactionSpentCount},"

#: src/pages/Transactions.tsx:197
#~ msgid "{transactionSpentCount} inputs, {transactionCreatedCount} outputs"
#~ msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:205
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:100
#: src/components/AddressList.tsx:69
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:98
msgid "Actions for {selectedCount} selected NFTs"
msgstr ""

#: src/pages/NftList.tsx:187
msgid "Actions for selected NFTs"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:392
msgid "Add {nftName} to offer"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:183
msgid "Add {selectedCount} selected NFTs to offer"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:333
msgid "Add new peer"
msgstr "添加新节点"

#: src/components/NftCard.tsx:483
msgid "Add NFT URL"
msgstr "添加NFT网址"

#: src/pages/PeerList.tsx:327
msgid "Add Peer"
msgstr "添加节点"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:184
msgid "Add the assets you are offering."
msgstr "添加提供的资产."

#: src/pages/MakeOffer.tsx:207
msgid "Add the assets you are requesting."
msgstr "添加请求的资产."

#: src/components/NftCard.tsx:396
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:187
msgid "Add to Offer"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:348
#: src/components/NftCard.tsx:574
msgid "Add URL"
msgstr "添加网址"

#: src/components/NftCard.tsx:344
msgid "Add URL to {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:177
msgid "Added {addedCount} {nfts} to offer"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:384
msgid "Added NFT to offer"
msgstr ""

#: src/pages/Send.tsx:239
#: src/pages/Nft.tsx:254
#: src/components/TransferDialog.tsx:81
#: src/components/TransactionColumns.tsx:124
#: src/components/AddressList.tsx:58
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/pages/Settings.tsx:648
msgid "Address Batch Size"
msgstr "地址数量"

#: src/pages/Addresses.tsx:125
msgid "Address belongs to your wallet"
msgstr ""

#: src/components/TransactionColumns.tsx:173
#: src/components/ReceiveAddress.tsx:74
#: src/components/AddressList.tsx:78
msgid "Address copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:202
msgid "Address is invalid"
msgstr ""

#: src/components/TransferDialog.tsx:47
msgid "Address is required"
msgstr "需提供地址"

#: src/pages/Addresses.tsx:201
msgid "Address is valid"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:127
msgid "Address not found in your wallet"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:168
msgid "Address to check"
msgstr ""

#: src/components/Nav.tsx:72
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/pages/Settings.tsx:109
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:132
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/pages/ImportWallet.tsx:125
msgid "Advanced options"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:222
msgid "All Addresses"
msgstr "所有地址"

#: src/pages/Send.tsx:273
#: src/pages/MakeOffer.tsx:651
#: src/pages/IssueToken.tsx:108
#: src/components/TransactionColumns.tsx:108
#: src/components/CoinList.tsx:110
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/components/TransactionColumns.tsx:164
msgid "Amount copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/components/OfferCard.tsx:284
#: src/components/OfferCard.tsx:366
msgid "Amount includes"
msgstr "金额包括"

#: src/pages/Login.tsx:401
msgid "Are you sure you want to delete this wallet? This cannot be undone, and all funds will be lost unless you have saved your mnemonic phrase."
msgstr "确定要删除这个钱包吗? 此操作无法撤销, 且所有资金将丢失, 除非已保存助记词."

#: src/pages/PeerList.tsx:464
msgid "Are you sure you want to remove {peersToDeleteCount} peers?"
msgstr "确定移除 {peersToDeleteCount} 个节点?"

#: src/pages/PeerList.tsx:462
msgid "Are you sure you want to remove the peer?"
msgstr "确定移除该节点?"

#: src/pages/Login.tsx:343
msgid "Are you sure you want to resync this wallet's data? This will re-download data from the network which can take a while depending on the size of the wallet."
msgstr "确定要重新同步此钱包的数据吗? 这将从网络重新下载数据, 根据钱包的大小, 这可能需要一些时间."

#: src/pages/Token.tsx:409
#: src/components/TokenGridView.tsx:71
#: src/components/TokenColumns.tsx:190
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/components/TransactionColumns.tsx:71
msgid "Asset Icon"
msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:209
msgid "Asset ID"
msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:210
#: src/components/TokenGridView.tsx:78
#: src/components/TokenColumns.tsx:209
msgid "Asset ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:152
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#: src/components/NftCard.tsx:323
msgid "Assign profile"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:329
#: src/components/NftCard.tsx:470
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:211
msgid "Assign Profile"
msgstr "分配个人资料"

#: src/components/NftCard.tsx:474
msgid "Assign profile for {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/Layout.tsx:89
#: src/components/Header.tsx:133
#~ msgid "at peak {peerMaxHeight}"
#~ msgstr "于高度 {peerMaxHeight}"

#: src/pages/Nft.tsx:130
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: src/pages/Settings.tsx:409
msgid "Automatically discover and connect to peers"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:628
msgid "Automatically generate new addresses as needed"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:562
msgid "Automatically start the RPC server when the app launches"
msgstr ""

#: src/components/Header.tsx:53
#: src/components/Header.tsx:115
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/NftOptions.tsx:185
#: src/components/NftOptions.tsx:186
msgid "Back to groups"
msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:100
msgid "Balance"
msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:119
msgid "Balance (USD)"
msgstr ""

#: src/components/TokenGridView.tsx:89
#: src/components/TokenColumns.tsx:220
msgid "Balance copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/components/TransactionColumns.tsx:35
msgid "Block #"
msgstr ""

#: src/pages/Transactions.tsx:194
#~ msgid "Block #{transactionHeight}"
#~ msgstr "区块 #{transactionHeight}"

#: src/components/OfferCard.tsx:179
msgid "Block:"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:179
#~ msgid "Bulk Assign Profile"
#~ msgstr "批量分配个人资料"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:223
msgid "Bulk Burn NFTs"
msgstr "批量销毁NFT"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:196
msgid "Bulk Transfer NFTs"
msgstr "批量转移NFT"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:188
#~ msgid "Bulk Unassign Profile"
#~ msgstr "批量解除分配个人资料"

#: src/pages/DidList.tsx:246
#: src/components/NftCard.tsx:363
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:144
msgid "Burn"
msgstr "销毁"

#: src/components/NftCard.tsx:359
msgid "Burn {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:140
msgid "Burn {selectedCount} selected NFTs"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:583
msgid "Burn NFT"
msgstr "销毁NFT"

#: src/pages/DidList.tsx:361
msgid "Burn Profile"
msgstr "销毁个人资料"

#: src/pages/CreateWallet.tsx:173
msgid "By disabling this you are creating a cold wallet, with no ability to sign transactions. The mnemonic will need to be saved elsewhere."
msgstr "禁用此功能后, 将创建一个冷钱包, 该钱包无法签署交易. 需要将助记词保存在其他地方."

#: src/pages/Token.tsx:513
#: src/pages/Token.tsx:726
#: src/pages/Token.tsx:794
#: src/pages/PeerList.tsx:305
#: src/pages/PeerList.tsx:359
#: src/pages/PeerList.tsx:508
#: src/pages/Offers.tsx:314
#: src/pages/Offers.tsx:375
#: src/pages/Login.tsx:382
#: src/pages/Login.tsx:410
#: src/pages/Login.tsx:460
#: src/pages/DidList.tsx:342
#: src/pages/CreateWallet.tsx:251
#: src/pages/Addresses.tsx:293
#: src/components/TransferDialog.tsx:114
#: src/components/NftCard.tsx:571
#: src/components/FeeOnlyDialog.tsx:98
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:252
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:151
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:354
msgid "Cancel Offer"
msgstr "取消报价"

#~ msgid "Cancelled"
#~ msgstr "已取消"

#: src/components/OfferCard.tsx:127
#~ msgid "CAT"
#~ msgstr "CAT"

#: src/components/OfferCard.tsx:351
msgid "CAT icon"
msgstr "CAT硬币"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:169
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: src/pages/Addresses.tsx:199
msgid "Check address"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:159
msgid "Check Address"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:162
msgid "Check if an address is owned by this wallet."
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:451
msgid "Choose the network to connect to"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:228
msgid "Choose your preferred language"
msgstr ""

#: src/components/TransactionOptions.tsx:87
#: src/components/TransactionOptions.tsx:88
#: src/components/TokenOptions.tsx:103
#: src/components/TokenOptions.tsx:104
#: src/components/NftOptions.tsx:152
#: src/components/NftOptions.tsx:153
msgid "Clear search"
msgstr ""

#: src/components/CoinList.tsx:85
msgid "Coin"
msgstr "硬币"

#: src/pages/Nft.tsx:261
msgid "Coin Id"
msgstr "硬币Id"

#: src/pages/Transaction.tsx:113
msgid "Coin with id {coinId}"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:653
msgid "Coins"
msgstr "硬币"

#: src/pages/Login.tsx:325
msgid "Cold"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:311
#~ msgid "Cold Wallet"
#~ msgstr "冷钱包"

#: src/components/Layout.tsx:86
#: src/components/Layout.tsx:102
msgid "Collapse sidebar"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:160
msgid "Collection {cardName}"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:308
msgid "Collection ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:119
msgid "Collection Name"
msgstr "集合名称"

#: src/components/NftPageTitle.tsx:38
msgid "Collections"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:680
#: src/pages/Token.tsx:729
msgid "Combine"
msgstr "合并"

#: src/pages/Token.tsx:692
msgid "Combine {ticker}"
msgstr "合并 {ticker}"

#: src/components/NftOptions.tsx:270
msgid "Conceal Hidden Items"
msgstr ""

#: src/components/TokenOptions.tsx:150
msgid "Conceal Hidden Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/CreateWallet.tsx:259
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:122
msgid "Confirm transaction?"
msgstr "确认交易?"

#: src/components/CoinList.tsx:167
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: src/pages/Settings.tsx:369
#: src/pages/PeerList.tsx:373
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/pages/Settings.tsx:138
msgid "Connect a wallet to manage its settings"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:142
msgid "Connect Wallet"
msgstr ""

#: src/components/Layout.tsx:119
#~ msgid "Connected to {peerCount}"
#~ msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:293
msgid "Connected to {totalPeersCount} peers"
msgstr "已连接到 {totalPeersCount} 个节点"

#: src/components/Nav.tsx:145
msgid "connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/pages/Settings.tsx:367
#: src/components/Nav.tsx:129
msgid "Connecting..."
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:560
msgid "Convert to XCH at current asking price"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:116
msgid "Copied!"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:116
#: src/pages/Offers.tsx:288
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:314
msgid "Copy {cardName} ID to clipboard"
msgstr ""

#: src/components/TransactionColumns.tsx:177
msgid "Copy address"
msgstr ""

#: src/components/TransactionColumns.tsx:168
msgid "Copy amount"
msgstr ""

#: src/components/TokenGridView.tsx:81
#: src/components/TokenColumns.tsx:213
msgid "Copy Asset ID"
msgstr ""

#: src/components/TokenGridView.tsx:92
#: src/components/TokenColumns.tsx:224
msgid "Copy Balance"
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:328
#: src/pages/DidList.tsx:262
#: src/components/NftGroupCard.tsx:318
#: src/components/NftCard.tsx:450
msgid "Copy ID"
msgstr "复制ID"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:300
#~ msgid "Copy ID to clipboard"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:446
msgid "Copy NFT ID to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:98
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/pages/Offers.tsx:160
msgid "Create a new offer to get started with peer-to-peer trading."
msgstr "创建一个新报价以开始点对点交易."

#: src/pages/DidList.tsx:91
msgid "Create a profile?"
msgstr "创建个人资料?"

#: src/pages/NftList.tsx:135
msgid "Create new NFT"
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:177
#: src/pages/MakeOffer.tsx:360
msgid "Create Offer"
msgstr "创建报价"

#: src/pages/DidList.tsx:71
#: src/pages/CreateProfile.tsx:58
#: src/pages/CreateProfile.tsx:105
msgid "Create Profile"
msgstr "创建个人资料"

#: src/pages/Login.tsx:543
#: src/pages/CreateWallet.tsx:57
msgid "Create Wallet"
msgstr "创建钱包"

#: src/components/OfferCard.tsx:142
msgid "Created"
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:360
msgid "Creating Offer"
msgstr "正在创建报价"

#: src/pages/IssueToken.tsx:93
msgid "Currency Symbol"
msgstr "货币符号"

#: src/components/Pagination.tsx:76
msgid "Current page {page} of {totalPages}"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:221
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: src/components/NftCard.tsx:533
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/pages/Nft.tsx:208
msgid "Data Hash"
msgstr "数据哈希"

#: src/components/ui/table.tsx:19
msgid "Data table"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:157
msgid "Data URIs"
msgstr "数据URI"

#: src/pages/MintNft.tsx:149
msgid "Data URLs"
msgstr "数据URL"

#: src/pages/Settings.tsx:262
#: src/pages/MakeOffer.tsx:290
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/pages/Settings.tsx:244
msgid "Default Offer Expiry"
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:301
#: src/pages/Offers.tsx:386
#: src/pages/Login.tsx:304
#: src/pages/Login.tsx:413
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/pages/PeerList.tsx:320
msgid "Delete {selectedPeersCount}"
msgstr "删除 {selectedPeersCount}"

#: src/pages/Login.tsx:370
msgid "Delete hardened addresses"
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:363
msgid "Delete offer record?"
msgstr "删除报价记录?"

#: src/pages/Login.tsx:350
msgid "Delete saved offer files"
msgstr "删除已保存报价"

#: src/pages/Login.tsx:360
msgid "Delete unhardened addresses"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:280
msgid "Derivation index"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:274
msgid "Derivation Index"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:238
msgid "Derivation index: {derivationIndex}"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:110
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/NftCard.tsx:250
msgid "Deselect NFT"
msgstr ""

#: src/components/TransactionOptions.tsx:142
msgid "Detailed View"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:268
#: src/components/OfferCard.tsx:109
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/pages/Offers.tsx:348
msgid "Dexie"
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:400
msgid "Dexie Link"
msgstr "Dexie链接"

#: src/pages/DidList.tsx:257
msgid "DID ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/CreateWallet.tsx:239
msgid "Did you save your mnemonic?"
msgstr "已保存好助记词?"

#: src/pages/Settings.tsx:157
#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "断开连接"

#: src/pages/Settings.tsx:408
msgid "Discover Peers"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:241
#~ msgid "Discover peers automatically"
#~ msgstr "自动发现节点"

#: src/pages/IssueToken.tsx:77
#: src/pages/CreateProfile.tsx:72
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: src/pages/Login.tsx:513
msgid "Done"
msgstr "确定"

#: src/pages/Token.tsx:392
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/NftCard.tsx:323
msgid "Edit profile"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:331
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:130
msgid "Edit Profile"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:126
msgid "Edit profile for {selectedCount} selected NFTs"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:459
msgid "Edit Token Details"
msgstr "编辑代币详情"

#: src/pages/Send.tsx:255
#: src/pages/MintNft.tsx:217
#: src/pages/Addresses.tsx:167
#: src/components/TransferDialog.tsx:84
msgid "Enter address"
msgstr "输入地址"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:528
msgid "Enter amount"
msgstr "输入金额"

#: src/pages/MintNft.tsx:154
#: src/pages/MintNft.tsx:175
#: src/pages/MintNft.tsx:196
msgid "Enter comma separated URLs"
msgstr "请输入以逗号分隔的网址"

#: src/pages/Addresses.tsx:279
msgid "Enter derivation index"
msgstr ""

#: src/components/TransferDialog.tsx:101
msgid "Enter fee amount"
msgstr "输入手续费金额"

#: src/pages/Send.tsx:366
msgid "Enter memo"
msgstr ""

#: src/pages/Send.tsx:247
msgid "Enter multiple distinct addresses"
msgstr ""

#: src/components/FeeOnlyDialog.tsx:84
msgid "Enter network fee"
msgstr "输入网络手续费"

#: src/pages/Offers.tsx:194
msgid "Enter Offer String"
msgstr "输入报价文本"

#: src/pages/MintNft.tsx:240
msgid "Enter percent"
msgstr "输入百分比"

#: src/pages/PeerList.tsx:336
msgid "Enter the IP address of the peer you want to connect to."
msgstr "输入想连接的节点 IP 地址."

#: src/pages/Token.tsx:462
msgid "Enter the new display details for this token"
msgstr "输入此代币的新显示详情"

#: src/pages/DidList.tsx:312
msgid "Enter the new display name for this profile."
msgstr "输入此个人资料的新显示名称."

#: src/pages/Login.tsx:429
msgid "Enter the new display name for this wallet."
msgstr "输入此钱包的新显示名称."

#: src/components/NftCard.tsx:507
msgid "Enter URL"
msgstr "输入网址"

#: src/pages/ImportWallet.tsx:112
msgid "Enter your mnemonic, private key, or public key above. If it's a public key, it will be imported as a read-only cold wallet."
msgstr ""

#: src/pages/ImportWallet.tsx:94
#~ msgid "Enter your mnemonic, private key, or public key below. If it's a public key, it will be imported as a read-only cold wallet."
#~ msgstr "请输入助记词、私钥或公钥. 如果是公钥, 它将作为只读冷钱包导入."

#: src/components/Layout.tsx:86
#: src/components/Layout.tsx:101
msgid "Expand sidebar"
msgstr ""

#: src/components/Layout.tsx:100
msgid "Expand sidebar - {0}"
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:117
msgid "Expiration must be at least 1 second in the future"
msgstr ""

#~ msgid "Expired"
#~ msgstr "已过期"

#: src/components/OfferCard.tsx:168
msgid "Expires"
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:249
msgid "Expiring offer"
msgstr "包含有效期的报价"

#: src/pages/Nft.tsx:275
msgid "External Links"
msgstr "外部链接"

#: src/pages/Token.tsx:417
#: src/components/TokenColumns.tsx:199
msgid "Failed to open dexie.space"
msgstr ""

#: src/pages/Send.tsx:332
#: src/pages/IssueToken.tsx:129
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:156
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:390
msgid "Fee"
msgstr "手续费"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:146
msgid "Fee exceeds recommended maximum of 0.001 {ticker}"
msgstr "费用超过推荐的最大值 0.001 {ticker}"

#: src/pages/ViewOffer.tsx:130
msgid "Fetching offer details..."
msgstr "正在获取报价详情..."

#: src/pages/Addresses.tsx:143
msgid "Fresh Address"
msgstr "刷新地址"

#: src/components/NftPageTitle.tsx:59
msgid "Full title: {title}"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:87
msgid "General"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:305
msgid "Generate"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:627
msgid "Generate Addresses"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:388
#~ msgid "Generate addresses automatically"
#~ msgstr "自动生成地址"

#: src/pages/Addresses.tsx:303
msgid "Generating"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:601
msgid "Give your wallet a memorable name"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:72
#~ msgid "Global"
#~ msgstr "全局"

#: src/components/Pagination.tsx:112
msgid "Go to next page"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:87
msgid "Go to page {0}"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:60
msgid "Go to previous page"
msgstr ""

#: src/components/Header.tsx:92
msgid "Go to wallet"
msgstr "前往钱包"

#: src/components/NftOptions.tsx:361
#: src/components/NftOptions.tsx:365
msgid "Group by Collections"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:397
#: src/components/NftOptions.tsx:401
msgid "Group by Minters"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:379
#: src/components/NftOptions.tsx:383
msgid "Group by Owners"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:179
#~ msgid "Group Collections"
#~ msgstr "分组集合"

#: src/components/NftOptions.tsx:206
#: src/components/NftOptions.tsx:207
#~ msgid "Group options"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:120
msgid "Group options: currently grouped by {groupMode}"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:228
msgid "Hardened addresses"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:199
msgid "Height"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:132
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: src/pages/Token.tsx:409
#: src/pages/DidList.tsx:291
#: src/components/TokenGridView.tsx:70
#: src/components/TokenColumns.tsx:189
#: src/components/NftGroupCard.tsx:286
#: src/components/NftCard.tsx:435
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:279
msgid "Hide {cardName}"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:426
msgid "Hide {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:220
#~ msgid "Hide collection"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:260
msgid "Hide hidden items"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:240
#~ msgid "Hide Hidden Items"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:204
#: src/components/NftOptions.tsx:207
#~ msgid "Hide hidden NFTs"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:250
#~ msgid "Hide hidden tokens"
#~ msgstr ""

#: src/components/TokenOptions.tsx:136
msgid "Hide Zero Balance Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:212
#: src/pages/TokenList.tsx:215
#~ msgid "Hide zero balances"
#~ msgstr ""

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:143
msgid "High Transaction Fee"
msgstr "高交易手续费"

#: src/pages/Login.tsx:318
msgid "Hot"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:304
#~ msgid "Hot Wallet"
#~ msgstr "热钱包"

#: src/pages/Settings.tsx:267
#: src/pages/MakeOffer.tsx:313
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:178
msgid "Icon for {name}"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:230
msgid "ID: {cardId}"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:95
#: src/pages/ImportWallet.tsx:164
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/pages/Login.tsx:540
#: src/pages/ImportWallet.tsx:77
msgid "Import Wallet"
msgstr "导入钱包"

#: src/pages/ImportWallet.tsx:164
msgid "Importing"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:244
msgid "Increase"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:256
msgid "Increase Derivation Index"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:259
msgid "Increase the derivation index to generate new addresses. Setting this too high can cause issues, and it can't be reversed without resyncing the wallet."
msgstr ""

#: src/components/AddressList.tsx:48
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/pages/ImportWallet.tsx:141
msgid "Initial Addresses"
msgstr ""

#: src/pages/ViewOffer.tsx:120
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: src/pages/Send.tsx:139
msgid "Invalid address"
msgstr "无效地址"

#: src/pages/Send.tsx:139
msgid "Invalid addresses"
msgstr ""

#: src/components/ui/masked-input.tsx:24
msgid "Invalid number {pastedText}"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:191
#: src/pages/PeerList.tsx:345
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: src/pages/TokenList.tsx:160
msgid "Issue new token"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:164
#: src/pages/IssueToken.tsx:62
#: src/pages/IssueToken.tsx:148
msgid "Issue Token"
msgstr "发行代币"

#: src/components/Pagination.tsx:122
msgid "Items per page"
msgstr ""

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:135
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: src/components/NftCard.tsx:520
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: src/components/NftCard.tsx:151
msgid "Kind is required"
msgstr "需提供类型"

#: src/pages/Settings.tsx:227
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/NftOptions.tsx:244
msgid "Large Cards"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:99
msgid "Launcher Id"
msgstr "启动器Id"

#: src/pages/Transaction.tsx:214
#: src/pages/Transaction.tsx:219
msgid "Launcher ID"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:101
msgid "Launcher Id copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:215
#: src/pages/Transaction.tsx:220
msgid "Launcher ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:539
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/pages/Nft.tsx:226
msgid "License Hash"
msgstr "许可证哈希"

#: src/pages/Nft.tsx:191
msgid "License URIs"
msgstr "许可证网址"

#: src/pages/MintNft.tsx:191
msgid "License URLs"
msgstr "许可证网址"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:123
msgid "Loading collection"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:123
msgid "Loading profile"
msgstr ""

#: src/pages/Transactions.tsx:244
#: src/components/TransactionListView.tsx:193
msgid "Loading transactions..."
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:256
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/components/Nav.tsx:179
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: src/components/Nav.tsx:37
msgid "Main navigation"
msgstr ""

#: src/pages/CreateWallet.tsx:242
msgid "Make sure you have saved your mnemonic. You will not be able to access it later, since it will not be saved in the wallet. You will also not be able to make transactions with this wallet."
msgstr "请确保已保存助记词. 以后无法访问它, 因为它不会保存在钱包中. 也无法使用此钱包进行交易."

#: src/components/OfferCard.tsx:154
msgid "Maker Fee"
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:154
msgid "Manage offers"
msgstr "管理报价"

#: src/pages/Send.tsx:359
msgid "Memo (optional)"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:536
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/pages/Nft.tsx:217
msgid "Metadata Hash"
msgstr "元数据哈希"

#: src/pages/Nft.tsx:174
msgid "Metadata URIs"
msgstr "元数据网址"

#: src/pages/MintNft.tsx:170
msgid "Metadata URLs"
msgstr "元数据网址"

#: src/pages/MintNft.tsx:289
msgid "Mint"
msgstr "铸造"

#: src/pages/NftList.tsx:126
#~ msgid "Mint an NFT?"
#~ msgstr "铸造NFT?"

#: src/pages/NftList.tsx:138
#: src/pages/MintNft.tsx:102
msgid "Mint NFT"
msgstr "铸造NFT"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:163
msgid "Minter {cardName}"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:236
msgid "Minter DID"
msgstr "铸造者DID"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:311
msgid "Minter ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/components/NftPageTitle.tsx:42
msgid "Minters"
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:425
msgid "MintGarden Link"
msgstr "MintGarden链接"

#: src/pages/MintNft.tsx:289
msgid "Minting"
msgstr "正在铸造"

#: src/pages/Settings.tsx:272
#: src/pages/MakeOffer.tsx:336
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: src/pages/Login.tsx:501
#: src/pages/CreateWallet.tsx:194
msgid "Mnemonic"
msgstr "助记词"

#: src/pages/Token.tsx:468
#: src/pages/IssueToken.tsx:74
#: src/pages/DidList.tsx:318
#: src/pages/CreateProfile.tsx:69
#: src/components/TokenColumns.tsx:59
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/pages/IssueToken.tsx:35
#: src/pages/CreateProfile.tsx:35
msgid "Name is required"
msgstr "需提供名称"

#: src/pages/Login.tsx:439
msgid "Name of your wallet"
msgstr "钱包名称"

#: src/components/Header.tsx:76
msgid "Navigation menu"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:101
#: src/pages/Settings.tsx:406
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/pages/ViewOffer.tsx:187
#: src/pages/Token.tsx:711
#: src/pages/Token.tsx:779
#: src/pages/MintNft.tsx:262
#: src/pages/MakeOffer.tsx:223
#: src/pages/CreateProfile.tsx:86
#: src/components/TransferDialog.tsx:96
#: src/components/NftCard.tsx:555
#: src/components/FeeOnlyDialog.tsx:79
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:133
msgid "Network Fee"
msgstr "网络手续费"

#: src/components/FeeOnlyDialog.tsx:85
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:138
msgid "Network fee amount"
msgstr "网络手续费金额"

#: src/pages/Settings.tsx:450
msgid "Network ID"
msgstr "网络ID"

#: src/components/Layout.tsx:71
#: src/components/Header.tsx:119
#~ msgid "Network status"
#~ msgstr "网络状态"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:171
msgid "New Offer"
msgstr "新报价"

#: src/components/CoinList.tsx:376
#: src/components/AddressList.tsx:194
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:505
#: src/components/OfferCard.tsx:385
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:174
msgid "NFT"
msgstr "NFT"

#: src/components/NftCard.tsx:232
msgid "NFT artwork for {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:222
#~ msgid "NFT artwork for unnamed NFT"
#~ msgstr ""

#: src/pages/NftList.tsx:159
msgid "NFT Collection"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:257
msgid "NFT details"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:129
msgid "NFT filtering and sorting options"
msgstr ""

#: src/components/NftCardList.tsx:174
msgid "NFT Gallery"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:444
msgid "NFT ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:274
#~ msgid "NFT options"
#~ msgstr "NFT选项"

#: src/components/OfferCard.tsx:399
msgid "NFT preview"
msgstr "NFT预览"

#: src/components/NftOptions.tsx:178
msgid "NFT view options"
msgstr ""

#: src/components/NftPageTitle.tsx:44
#: src/components/Nav.tsx:51
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:174
msgid "NFTs"
msgstr "NFT"

#: src/pages/Settings.tsx:350
msgid "No active sessions"
msgstr "没有活跃的会话"

#: src/components/NftCard.tsx:277
#: src/components/NftCard.tsx:281
msgid "No collection"
msgstr "无集合"

#: src/components/NftPageTitle.tsx:25
#: src/components/NftPageTitle.tsx:26
msgid "No Collection"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:343
#: src/components/NftOptions.tsx:347
msgid "No Grouping"
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:156
msgid "No offers yet"
msgstr "还没有报价"

#: src/pages/PeerList.tsx:446
#: src/components/CoinList.tsx:351
#: src/components/AddressList.tsx:171
#: src/components/ui/data-table.tsx:114
msgid "No results."
msgstr "无结果."

#: src/pages/Settings.tsx:135
msgid "No Wallet Connected"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:239
#: src/pages/Nft.tsx:248
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:104
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/pages/DidList.tsx:232
msgid "Normalize"
msgstr ""

#: src/pages/DidList.tsx:373
msgid "Normalize Profile"
msgstr ""

#: src/components/TransferDialog.tsx:50
#: src/components/NftCard.tsx:154
#: src/components/FeeOnlyDialog.tsx:49
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:58
msgid "Not enough funds to cover the fee"
msgstr "余额不足以支付手续费"

#: src/pages/Transactions.tsx:206
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: src/pages/Settings.tsx:649
msgid "Number of addresses to generate at once"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:425
msgid "Number of peers to maintain connections with"
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:368
msgid "Offer Created"
msgstr "创建的报价"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:179
msgid "Offered"
msgstr "提供"

#: src/components/CoinList.tsx:258
msgid "Offered..."
msgstr ""

#: src/pages/Offers.tsx:140
#: src/components/Nav.tsx:65
msgid "Offers"
msgstr "报价"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:441
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: src/components/TransactionColumns.tsx:154
#: src/components/TokenGridView.tsx:43
#: src/components/TokenColumns.tsx:161
msgid "Open actions menu"
msgstr ""

#: src/components/TransactionColumns.tsx:156
#: src/components/TokenGridView.tsx:46
#: src/components/TokenColumns.tsx:163
msgid "Open menu"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:236
#~ msgid "Options"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:247
msgid "Options for {cardName}"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:292
msgid "Options for {nftName}"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:758
msgid "Output Count"
msgstr "转出数量"

#: src/pages/Nft.tsx:245
msgid "Owner DID"
msgstr "拥有者DID"

#: src/components/NftPageTitle.tsx:40
msgid "Owner Profiles"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:51
#: src/components/Pagination.tsx:52
#~ msgid "Page"
#~ msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:100
msgid "Page {page}"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:84
#~ msgid "Page size"
#~ msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:48
msgid "Pagination"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:172
#~ msgid "Paste WalletConnect URI"
#~ msgstr "粘贴WalletConnect URI"

#: src/pages/Offers.tsx:199
msgid "Paste your offer string here..."
msgstr "在这里粘贴报价文本..."

#: src/pages/PeerList.tsx:211
#~ msgid "Peak Height"
#~ msgstr "最高高度"

#: src/components/Nav.tsx:140
msgid "peer"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:282
msgid "Peer List"
msgstr "节点列表"

#: src/components/Nav.tsx:140
msgid "peers"
msgstr ""

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "处理中"

#: src/components/CoinList.tsx:181
#: src/components/CoinList.tsx:256
msgid "Pending..."
msgstr "处理中..."

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:454
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:490
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:524
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:559
msgid "Permanently Burned"
msgstr "永久销毁"

#: src/pages/Login.tsx:398
msgid "Permanently Delete"
msgstr "永久删除"

#: src/pages/PeerList.tsx:195
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/pages/PeerList.tsx:138
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: src/pages/QrScanner.tsx:74
msgid "Position the QR code within the frame"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:219
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: src/pages/Addresses.tsx:215
msgid "Press Enter to check the address after typing"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:396
#~ msgid "Prevents the peer from being banned."
#~ msgstr "防止该节点被封禁."

#: src/components/CoinList.tsx:367
#: src/components/AddressList.tsx:185
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: src/components/TokenColumns.tsx:138
msgid "Price (USD)"
msgstr ""

#: src/pages/ViewOffer.tsx:136
msgid "Processing offer data..."
msgstr "正在处理报价数据..."

#: src/pages/MintNft.tsx:113
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:507
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:521
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:92
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:162
msgid "Profile {cardName}"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:310
msgid "Profile ID copied to clipboard"
msgstr ""

#: src/pages/MintNft.tsx:47
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:55
msgid "Profile is required"
msgstr "需提供个人资料"

#: src/pages/DidList.tsx:322
msgid "Profile name"
msgstr "个人资料名称"

#: src/pages/DidNfts.tsx:80
#~ msgid "Profile NFTs"
#~ msgstr ""

#: src/pages/DidList.tsx:65
#: src/components/Nav.tsx:58
msgid "Profiles"
msgstr "个人资料"

#: src/pages/Login.tsx:482
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: src/components/NftCard.tsx:409
msgid "Re-downloading NFT data"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:268
#~ msgid "Reassign Profile"
#~ msgstr "重新分配个人资料"

#: src/pages/Token.tsx:380
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/pages/Token.tsx:137
#~ msgid "Receive {0}"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:148
#: src/pages/Addresses.tsx:137
msgid "Receive {ticker}"
msgstr "接收 {ticker}"

#: src/components/ReceiveAddress.tsx:69
msgid "Receive Address"
msgstr "接收地址"

#: src/pages/Transaction.tsx:74
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: src/components/OfferCard.tsx:214
msgid "Receiving"
msgstr "正在接收"

#: src/components/NftOptions.tsx:258
#~ msgid "Recent"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:415
msgid "Redownload"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:411
msgid "Redownload {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:382
#~ msgid "Redownloading NFT data"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:399
#: src/components/TokenGridView.tsx:60
#: src/components/TokenColumns.tsx:177
msgid "Refresh Info"
msgstr "刷新信息"

#: src/pages/TokenList.tsx:133
msgid "Refreshing token info..."
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:516
#: src/pages/Login.tsx:280
#: src/pages/Login.tsx:463
#: src/pages/DidList.tsx:275
#: src/pages/DidList.tsx:345
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/pages/DidList.tsx:309
msgid "Rename Profile"
msgstr "重命名个人资料"

#: src/pages/Login.tsx:426
msgid "Rename Wallet"
msgstr "重命名钱包"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:202
msgid "Requested"
msgstr "请求"

#: src/pages/Login.tsx:385
msgid "Resync"
msgstr "重新同步"

#: src/pages/Login.tsx:292
msgid "Resync ({network})"
msgstr "重新同步 ({network})"

#: src/pages/Login.tsx:340
msgid "Resync on {network}"
msgstr "在 {network} 上重新同步"

#: src/components/NftOptions.tsx:272
msgid "Reveal Hidden Items"
msgstr ""

#: src/components/TokenOptions.tsx:151
msgid "Reveal Hidden Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:268
msgid "Royalties {royaltyPercentage}%"
msgstr "版税 {royaltyPercentage}%"

#: src/components/OfferCard.tsx:293
#: src/components/OfferCard.tsx:372
msgid "royalty"
msgstr "版税"

#: src/pages/MintNft.tsx:212
msgid "Royalty Address"
msgstr "版税地址"

#: src/pages/MintNft.tsx:234
msgid "Royalty Percent"
msgstr "税率"

#: src/components/OfferCard.tsx:414
msgid "royalty to"
msgstr "版税支付给"

#: src/pages/Settings.tsx:537
msgid "RPC Server"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:561
msgid "Run on startup"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:547
msgid "Running"
msgstr ""

#: src/pages/CreateWallet.tsx:170
msgid "Save mnemonic"
msgstr "保存助记词"

#: src/pages/ViewOffer.tsx:208
msgid "Save Offer"
msgstr "保存报价"

#: src/pages/QrScanner.tsx:63
msgid "Scan QR Code"
msgstr ""

#: src/components/selectors/NftSelector.tsx:112
msgid "Search by name or enter NFT ID"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:162
#: src/pages/TokenList.tsx:163
#~ msgid "Search for a token"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:61
#: src/components/NftOptions.tsx:62
#~ msgid "Search NFTs"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:106
#: src/components/NftOptions.tsx:107
#: src/components/NftOptions.tsx:108
#~ msgid "Search NFTs by name..."
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:139
#: src/components/NftOptions.tsx:140
#: src/components/NftOptions.tsx:141
msgid "Search NFTs..."
msgstr ""

#: src/components/selectors/TokenSelector.tsx:77
msgid "Search or enter asset id"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:176
#~ msgid "Search tokens"
#~ msgstr ""

#: src/components/TokenOptions.tsx:92
#: src/components/TokenOptions.tsx:93
#: src/components/TokenOptions.tsx:94
msgid "Search tokens..."
msgstr ""

#: src/components/TransactionOptions.tsx:76
#: src/components/TransactionOptions.tsx:77
#: src/components/TransactionOptions.tsx:78
msgid "Search transactions..."
msgstr ""

#: src/components/Nav.tsx:118
msgid "Secondary navigation"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:492
msgid "Secret Key"
msgstr "私钥"

#: src/components/CoinList.tsx:62
msgid "Select all coins"
msgstr "选择所有硬币"

#: src/components/CoinList.tsx:70
msgid "Select coin row"
msgstr "选择硬币行"

#: src/components/NftCard.tsx:528
#: src/components/NftCard.tsx:529
msgid "Select kind"
msgstr "选择种类"

#: src/pages/Settings.tsx:476
msgid "Select network"
msgstr "选择网络"

#: src/components/NftCard.tsx:250
#: src/components/selectors/NftSelector.tsx:161
msgid "Select NFT"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:72
msgid "Select page number"
msgstr ""

#: src/pages/MintNft.tsx:119
#: src/pages/MintNft.tsx:121
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:98
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:100
msgid "Select profile"
msgstr "选择个人资料"

#: src/components/selectors/TokenSelector.tsx:142
msgid "Select Token"
msgstr ""

#: src/pages/PeerList.tsx:289
msgid "Selected {selectedPeersCount} of {totalPeersCount} peers"
msgstr "已选择 {selectedPeersCount} / {totalPeersCount} 个节点"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:86
msgid "Selected NFTs actions"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:178
msgid "Selected NFTs are already in the offer"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:372
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/pages/Send.tsx:203
#: src/pages/Send.tsx:378
msgid "Send {ticker}"
msgstr "发送 {ticker}"

#: src/pages/Send.tsx:226
msgid "Send in bulk (airdrop)"
msgstr ""

#: src/components/OfferCard.tsx:193
msgid "Sending"
msgstr "发送中"

#: src/pages/Transaction.tsx:62
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: src/pages/Settings.tsx:245
msgid "Set a default expiration time for new offers"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:65
#: src/components/Nav.tsx:171
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/pages/Token.tsx:409
#: src/pages/DidList.tsx:291
#: src/components/TokenGridView.tsx:70
#: src/components/TokenColumns.tsx:189
#: src/components/NftGroupCard.tsx:293
#: src/components/NftCard.tsx:435
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:279
msgid "Show {cardName}"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:426
msgid "Show {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:144
msgid "Show {size} items per page"
msgstr ""

#: src/components/CoinList.tsx:232
msgid "Show all coins"
msgstr "显示所有硬币"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:220
#~ msgid "Show collection"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:260
msgid "Show hidden items"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:242
#~ msgid "Show Hidden Items"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:204
#: src/components/NftOptions.tsx:207
#~ msgid "Show hidden NFTs"
#~ msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:250
#~ msgid "Show hidden tokens"
#~ msgstr ""

#: src/components/CoinList.tsx:232
msgid "Show unspent coins only"
msgstr "仅显示未花费硬币"

#: src/components/TokenOptions.tsx:137
msgid "Show Zero Balance Tokens"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:212
#: src/pages/TokenList.tsx:215
#~ msgid "Show zero balances"
#~ msgstr ""

#: src/components/ui/data-table.tsx:122
msgid "Showing {length} rows"
msgstr ""

#: src/components/Layout.tsx:74
msgid "Sidebar navigation"
msgstr ""

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:225
msgid "Sign Transaction"
msgstr "签署交易"

#: src/components/NftOptions.tsx:242
msgid "Small Cards"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:330
#~ msgid "Sort Alphabetically"
#~ msgstr "按字母顺序排序"

#: src/components/TransactionOptions.tsx:130
msgid "Sort Ascending"
msgstr ""

#: src/components/ui/data-table-column-header.tsx:32
msgid "Sort by "
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:343
#~ msgid "Sort by Balance"
#~ msgstr "按余额排序"

#: src/components/TokenOptions.tsx:169
msgid "Sort by Balance (USD)"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:242
#~ msgid "Sort by name"
#~ msgstr ""

#: src/components/TokenOptions.tsx:170
#: src/components/NftOptions.tsx:303
msgid "Sort by Name"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:254
#~ msgid "Sort by recent"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:301
msgid "Sort by Recent"
msgstr ""

#: src/components/TransactionOptions.tsx:130
msgid "Sort Descending"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:310
#~ msgid "Sort options"
#~ msgstr "排序选项"

#: src/components/NftOptions.tsx:74
#~ msgid "Sort options: currently sorted by {sortMode}"
#~ msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:177
#~ msgid "Sort Recent"
#~ msgstr "按最近排序"

#: src/components/CoinList.tsx:208
msgid "Spent"
msgstr "已经花费"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:369
msgid "Spent Coins"
msgstr "已花费硬币"

#: src/pages/Token.tsx:670
#: src/pages/Token.tsx:797
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#: src/pages/Token.tsx:741
msgid "Split {ticker}"
msgstr "拆分 {ticker}"

#: src/pages/Settings.tsx:555
msgid "Start"
msgstr ""

#: src/components/OfferCard.tsx:117
msgid "Status"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:555
msgid "Stop"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:547
msgid "Stopped"
msgstr ""

#: src/pages/CreateWallet.tsx:232
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:302
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:302
msgid "Submitting"
msgstr "正在提交"

#: src/components/TransactionOptions.tsx:142
msgid "Summarized View"
msgstr ""

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:129
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:152
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/pages/Settings.tsx:222
msgid "Switch between light and dark theme"
msgstr ""

#: src/components/ViewToggle.tsx:18
msgid "Switch to grid view"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:232
#: src/components/CardSizeToggle.tsx:22
#: src/components/CardSizeToggle.tsx:27
msgid "Switch to large card size"
msgstr ""

#: src/components/ViewToggle.tsx:18
msgid "Switch to list view"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:231
#: src/components/CardSizeToggle.tsx:21
#: src/components/CardSizeToggle.tsx:26
msgid "Switch to small card size"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:291
msgid "Switch to sort by name"
msgstr ""

#: src/components/NftOptions.tsx:290
msgid "Switch to sort by recent"
msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:87
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: src/components/Nav.tsx:143
msgid "synced to peak {peerMaxHeight}"
msgstr ""

#: src/components/Nav.tsx:124
#~ msgid "Syncing"
#~ msgstr ""

#: src/components/Nav.tsx:133
msgid "Syncing {syncedCoins} / {totalCoins}"
msgstr "正在同步 {syncedCoins} / {totalCoins}"

#: src/pages/TokenList.tsx:190
msgid "Syncing in progress..."
msgstr "同步进行中..."

#: src/pages/ViewOffer.tsx:212
msgid "Take Offer"
msgstr "接受报价"

#: src/pages/ViewOffer.tsx:105
#~ msgid "Take Offer "
#~ msgstr "接受报价 "

#~ msgid "Taken"
#~ msgstr "接受"

#: src/pages/Settings.tsx:424
msgid "Target Peers"
msgstr "目标节点"

#: src/components/OfferCard.tsx:219
msgid "The assets being given to you in the offer."
msgstr "报价中提供给你的资产."

#: src/components/OfferCard.tsx:198
msgid "The assets you have to pay to fulfill the offer."
msgstr "报价中需要支出的资产."

#: src/pages/ImportWallet.tsx:147
msgid "The initial derivation index to sync to (both hardened and unhardened keys). This is primarily applicable to legacy wallets with either hardened keys or gaps in addresses used."
msgstr ""

#: src/pages/MakeOffer.tsx:371
msgid "The offer has been created and imported successfully. You can copy the offer file below and send it to the intended recipient or make it public to be accepted by anyone."
msgstr "该报价已成功创建并导入. 可以复制下面的报价文件并将其发送给预定的接收者, 或者公开该报价文件以供任何人接受."

#: src/pages/Addresses.tsx:146
msgid "The wallet generates a new address after each transaction. Old ones stay valid."
msgstr "钱包在每次交易后会生成一个新的地址, 旧地址仍然有效."

#: src/pages/TokenList.tsx:193
msgid "The wallet is still syncing. Balances may not be accurate until it completes."
msgstr "钱包仍在同步中. 同步完成之前, 余额可能不准确."

#: src/pages/Login.tsx:532
msgid "There aren't any wallets to log into yet. To get started, create a new wallet or import an existing one."
msgstr "目前没有可登录的钱包. 要开始, 请创建一个新钱包或导入一个现有钱包."

#: src/components/OfferCard.tsx:331
msgid "This CAT is already in your wallet"
msgstr ""

#: src/components/OfferCard.tsx:335
msgid "This CAT is not in your wallet yet"
msgstr ""

#~ msgid "This does not include a fee of {makerFee} which was already added by the maker."
#~ msgstr "这不包括已由创建者添加的手续费 {makerFee}."

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:195
msgid "This is the raw JSON spend bundle for this transaction. If you sign it, the transaction can be submitted to the mempool externally."
msgstr "这是该交易的原始 JSON 支出捆绑包. 如果签署它, 交易可以通过外部提交到内存池."

#: src/components/NftCard.tsx:486
msgid "This will add an additional URL to the NFT. It is not possible to remove URLs later, so be careful with this and try to use permanent URLs if possible."
msgstr "这将为 NFT 添加一个额外的 URL. 以后无法删除 URL, 因此请小心操作, 如果可能的话, 尽量使用永久性的 URL."

#: src/components/NftCard.tsx:476
msgid "This will assign the NFT to the selected profile."
msgstr "这将把 NFT 分配给选定的个人资料."

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:218
msgid "This will bulk assign the NFTs to the selected profile."
msgstr "这将批量把 NFT 分配给选定的个人资料."

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:230
msgid "This will bulk burn {selectedCount} NFTs. This cannot be undone. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "这将批量销毁 {selectedCount} 个 NFT. 此操作无法撤销. 确定要继续吗?"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:203
msgid "This will bulk transfer {selectedCount} NFTs to another wallet. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "这将批量转移 {selectedCount} 个 NFT 到另一个钱包. 确定要继续吗?"

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:193
#~ msgid "This will bulk unassign the NFTs from their profiles."
#~ msgstr "这将批量取消 NFT 与其个人资料的关联."

#: src/pages/Token.tsx:695
msgid "This will combine all of the selected coins into one."
msgstr "这将把所有选中的币合并为一个."

#: src/pages/Offers.tsx:366
msgid "This will delete the offer from the wallet, but if it's shared externally it can still be accepted. The only way to truly cancel a public offer is by spending one or more of its coins."
msgstr "这将从钱包中删除该报价, 但如果已被外部共享, 仍然可以被接受. 真正取消公共报价的唯一方式是花费其中一个或多个币."

#: src/pages/DidList.tsx:378
msgid "This will modify the profile's recovery info to be compatible with the Chia reference wallet."
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:588
msgid "This will permanently delete the NFT by sending it to the burn address."
msgstr "这将通过把 NFT 发送到销毁地址来永久删除它."

#: src/pages/DidList.tsx:366
msgid "This will permanently delete the profile by sending it to the burn address."
msgstr "这将通过把个人资料发送到销毁地址来永久删除它."

#: src/components/NftCard.tsx:466
msgid "This will send the NFT to the provided address."
msgstr "这将把NFT发送到提供的地址."

#: src/pages/DidList.tsx:357
msgid "This will send the profile to the provided address."
msgstr "这将把个人资料发送到提供的地址."

#: src/pages/Token.tsx:744
msgid "This will split all of the selected coins."
msgstr "这将拆分所有选定的硬币."

#: src/components/NftCard.tsx:379
#~ msgid "This will unassign the NFT from its profile."
#~ msgstr "这将取消NFT与其个人资料的关联."

#: src/pages/Token.tsx:487
#: src/pages/IssueToken.tsx:90
#: src/components/TransactionColumns.tsx:93
msgid "Ticker"
msgstr "简称"

#: src/pages/IssueToken.tsx:36
msgid "Ticker is required"
msgstr "需提供简称"

#: src/components/NftOptions.tsx:190
#: src/components/NftOptions.tsx:191
#~ msgid "Toggle hidden NFTs"
#~ msgstr "切换隐藏的NFT"

#: src/components/NftOptions.tsx:196
#: src/components/NftOptions.tsx:197
msgid "Toggle multi-select"
msgstr "切换多重选择"

#: src/components/Header.tsx:63
msgid "Toggle navigation menu"
msgstr "切换导航菜单"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:517
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: src/components/TokenOptions.tsx:81
msgid "Token filtering and sorting options"
msgstr ""

#: src/components/TokenGridView.tsx:122
msgid "Token Grid"
msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:38
msgid "Token Icon"
msgstr ""

#: src/components/TokenListView.tsx:51
msgid "Token list"
msgstr ""

#: src/components/TokenListView.tsx:47
msgid "Token List"
msgstr ""

#: src/components/TokenGridView.tsx:135
#: src/components/TokenGridView.tsx:208
#: src/components/TokenColumns.tsx:48
msgid "Token logo"
msgstr ""

#: src/pages/TokenList.tsx:165
#~ msgid "Token search and filters"
#~ msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:156
msgid "Total items: {total}"
msgstr ""

#: src/components/Pagination.tsx:158
msgid "Total: {total}"
msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:56
msgid "Transaction #{height}"
msgstr ""

#: src/components/TransactionOptions.tsx:66
msgid "Transaction filtering and sorting options"
msgstr ""

#: src/components/TransactionListView.tsx:186
msgid "Transaction history table"
msgstr ""

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:384
msgid "Transaction Output"
msgstr "转出交易"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:223
msgid "Transaction Signed"
msgstr "已签名交易"

#: src/pages/Transactions.tsx:194
#: src/components/Nav.tsx:79
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/pages/DidList.tsx:218
#: src/components/TransferDialog.tsx:117
#: src/components/NftCard.tsx:311
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:116
#: src/components/FeeOnlyDialog.tsx:101
#: src/components/AssignNftDialog.tsx:154
msgid "Transfer"
msgstr "转移"

#: src/components/NftCard.tsx:307
#: src/components/NftCard.tsx:464
msgid "Transfer {nftName}"
msgstr ""

#: src/components/MultiSelectActions.tsx:112
msgid "Transfer {selectedCount} selected NFTs"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:460
msgid "Transfer NFT"
msgstr "转移NFT"

#: src/pages/DidList.tsx:352
msgid "Transfer Profile"
msgstr "转移个人资料"

#: src/pages/PeerList.tsx:217
#~ msgid "Trusted"
#~ msgstr "受信任的"

#: src/pages/PeerList.tsx:389
#~ msgid "Trusted peer"
#~ msgstr "信任节点"

#: src/components/NftCard.tsx:NaN
#: src/components/MultiSelectActions.tsx:145
#~ msgid "Unassign Profile"
#~ msgstr "取消分配个人资料"

#: src/components/NftCardList.tsx:140
#~ msgid "Unassigned NFTs"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:155
#: src/pages/Transaction.tsx:180
#: src/pages/Transaction.tsx:183
#: src/pages/Transaction.tsx:187
#: src/components/OfferSummaryCard.tsx:96
#: src/components/OfferSummaryCard.tsx:107
#: src/components/OfferSummaryCard.tsx:114
#: src/components/OfferSummaryCard.tsx:120
#: src/components/OfferCard.tsx:314
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:543
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:557
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/pages/Settings.tsx:332
#: src/pages/Settings.tsx:336
msgid "Unknown App"
msgstr "未知App"

#: src/pages/Send.tsx:48
#~ msgid "unknown asset"
#~ msgstr "未知资产"

#: src/pages/Token.tsx:325
msgid "Unknown asset"
msgstr "未知资产"

#: src/components/TokenGridView.tsx:199
#: src/components/TokenGridView.tsx:203
#: src/components/TokenColumns.tsx:64
msgid "Unknown CAT"
msgstr ""

#: src/components/NftPageTitle.tsx:32
#: src/components/NftGroupCard.tsx:91
msgid "Unknown Minter"
msgstr ""

#: src/pages/Nft.tsx:82
msgid "Unknown NFT"
msgstr "未知NFT"

#: src/components/selectors/TokenSelector.tsx:106
msgid "Unknown token"
msgstr ""

#: src/components/OfferCard.tsx:390
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:508
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:522
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: src/components/NftGroupCard.tsx:86
msgid "Unnamed Collection"
msgstr ""

#: src/components/NftCard.tsx:192
msgid "Unnamed NFT"
msgstr ""

#: src/pages/NftList.tsx:314
#~ msgid "Unnamed Profile"
#~ msgstr ""

#: src/components/CoinList.tsx:223
#: src/components/CoinList.tsx:246
#: src/components/CoinList.tsx:286
msgid "Unspent"
msgstr "未花费"

#: src/pages/DidList.tsx:199
#: src/components/NftPageTitle.tsx:29
#: src/components/NftGroupCard.tsx:89
msgid "Untitled Profile"
msgstr "未命名个人资料"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:400
msgid "Upload to Dexie"
msgstr "提交到Dexie"

#: src/pages/MakeOffer.tsx:426
msgid "Upload to MintGarden"
msgstr "提交到MintGarden"

#: src/components/NftCard.tsx:504
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: src/components/NftCard.tsx:150
msgid "URL is required"
msgstr "需提供网址"

#: src/pages/CreateWallet.tsx:142
msgid "Use 24 words"
msgstr "使用24词"

#: src/pages/Send.tsx:307
#: src/pages/MakeOffer.tsx:681
msgid "Use maximum balance"
msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:140
#~ msgid "Use this address to receive {0}"
#~ msgstr ""

#: src/pages/Token.tsx:151
msgid "Use this address to receive {name}"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:70
msgid "Version {version}"
msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:71
msgid "View {0} token details"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:263
msgid "View {cardName} on Mintgarden"
msgstr ""

#: src/components/TokenListView.tsx:116
#~ msgid "View {name} token details"
#~ msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:69
msgid "View Chia token details"
msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:101
msgid "View coin {coinId} on Spacescan.io"
msgstr ""

#: src/pages/DidList.tsx:77
msgid "View hidden"
msgstr "查看已隐藏的"

#: src/pages/Offers.tsx:172
#: src/pages/Offers.tsx:205
msgid "View Offer"
msgstr "查看报价"

#: src/pages/Token.tsx:425
#: src/components/TokenColumns.tsx:204
msgid "View on dexie"
msgstr ""

#: src/components/NftGroupCard.tsx:267
msgid "View on Mintgarden"
msgstr ""

#: src/components/TransactionOptions.tsx:114
#: src/components/TransactionOptions.tsx:115
#: src/components/TokenOptions.tsx:119
#: src/components/TokenOptions.tsx:120
#: src/components/NftOptions.tsx:123
msgid "View options"
msgstr ""

#: src/components/TokenColumns.tsx:72
msgid "View Unknown CAT token details"
msgstr ""

#: src/pages/Settings.tsx:94
#: src/pages/Settings.tsx:598
#: src/pages/Login.tsx:528
#: src/components/Nav.tsx:43
#: src/components/Layout.tsx:45
#: src/components/Layout.tsx:60
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/pages/Login.tsx:476
msgid "Wallet Details"
msgstr "钱包详情"

#: src/components/Layout.tsx:39
#: src/components/Layout.tsx:57
#: src/components/Header.tsx:94
msgid "Wallet icon"
msgstr "钱包硬币"

#: src/pages/ImportWallet.tsx:106
msgid "Wallet Key"
msgstr "钱包密钥"

#: src/pages/Settings.tsx:600
#: src/pages/Login.tsx:435
#: src/pages/ImportWallet.tsx:90
#: src/pages/CreateWallet.tsx:124
msgid "Wallet Name"
msgstr "钱包名称"

#: src/pages/Settings.tsx:322
msgid "WalletConnect"
msgstr "WalletConnect"

#: src/pages/Settings.tsx:359
msgid "WalletConnect URI"
msgstr ""

#: src/pages/Login.tsx:84
msgid "Wallets"
msgstr "钱包"

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:192
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/pages/CreateWallet.tsx:145
msgid "While 12 word mnemonics are sufficiently hard to crack, you can choose to use 24 instead to increase security."
msgstr "虽然12个助记词单词已经足够安全, 仍然可以选择使用24个单词来进一步增强安全性."

#: src/components/Nav.tsx:148
msgid "with {syncedCoins} / {totalCoins} coins synced"
msgstr ""

#: src/pages/Transaction.tsx:134
#: src/components/OfferSummaryCard.tsx:75
msgid "XCH"
msgstr ""

#: src/components/TokenListView.tsx:56
#~ msgid "XCH logo"
#~ msgstr ""

#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:456
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:492
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:526
#: src/components/ConfirmationDialog.tsx:561
msgid "You"
msgstr "我"

#: src/pages/Offers.tsx:165
msgid "You can also paste an offer using"
msgstr "也可以粘贴报价通过"

#: src/pages/NftList.tsx:129
#~ msgid "You do not currently have any NFTs. Would you like to mint one?"
#~ msgstr "当前没有任何NFT. 想要铸造一个吗?"

#: src/pages/Transactions.tsx:209
msgid "You have not made any transactions yet."
msgstr "尚未进行任何交易."
